Paul Walker愛女長大了！逆天身材搶代言

因拍攝《玩命關頭》紅遍全球的知名影星保羅沃克（Paul Walker）在2013年時不幸因車禍過世，他的愛女梅朵沃克（Meadow Walker）當時年僅14歲，如今已出落得亭亭玉立，身為模特兒的她更成為知名設計師品牌的2021年早秋系列形象廣告主角，讓網友們大讚「爸爸會為妳感到驕傲！」

梅朵沃克2017年成年後就與模特兒公司簽約，在時尚圈努力佔有一席之地，開設IG後她除了會在上頭緬懷逝去的父親以外，不時也會與粉絲們分享自己的近況，可以發現她很認真的生活，甚至進行許多慈善相關的活動，還曾自願到迦納幫助弱勢兒童，讓粉絲們大讚「人美心也美」。

目前從事時尚活動的梅朵沃克，前幾天在IG秀出新的形象照，原來她成為美國雙人設計師品牌Proenza Schouler的2021年早秋系列代言人，是她成為模特兒以來首次搶下時裝周品牌的形象廣告主角，該品牌IG發文時還將她放在封面的位置。

梅朵沃克激動的表示，能夠成為Proenza Schouler的形象代言人讓她難以置信，也感謝2位品牌設計師對她的信任，承諾會更努力成為一個專業的模特兒，讓不少粉絲大讚「爸爸一定會為妳感到驕傲！」曾與保羅沃克共同出演《玩命關頭7》的女星娜塔莉伊曼紐爾（Nathalie Emmanuel）也留言給予祝賀。

這是不對的

屌你比圖都比得衰過人，仆街過唔比，一早就要我屌人

真係好靚下

14碎

當年啊
打少D飛機喇 對眼會好少少

it's been a long day
...

without you, my friend